有好多破綻！

??